有本錢就緊係同中央拎多d野 唔通一國一制完左先問佢拎？

到時就真係坦克降臨